Tang介绍

1.https://agit.ai/alanchaotang

2.https://gitee.com/alanchaotang

3.https://gitcode.net/alantang77

4.https://gitlink.org.cn/alantang

湯影視TV 

![photo_2023-06-05_12-52-28](https://github.com/alantang1977/X/assets/107459091/a5062706-a6e9-4041-a9bf-5800f64efcad)

4K高清图片/必应壁纸

https://www.pexels.com/zh-cn/

https://wall.alphacoders.com/?lang=Chinese

https://wallhaven.cc/

https://bing.ioliu.cn/

https://unsplash.com/

https://bz.zzzmh.cn/index

本地接口源教程

1.TVBox clan://localhost/tvboxqy/tang.json

2.影视 file://tvboxqy/tang.json

![image](https://github.com/alantang1977/X/assets/107459091/f65e8c22-c521-4a3c-9ccd-ac5b17d43bcb)


base64解码：https://tool.oschina.net/encrypt?type=3

AES cbc解密:https://the-x.cn/zh-cn/cryptography/Aes.aspx

16进制解码：http://www.cyeam.com/tool/hexdecode

接口解密 http://饭太硬.ml/jm/

思维没有边界 一切皆有可能

![W-](https://github.com/alantang1977/X/assets/107459091/78d25b3c-3e94-4c44-b87b-c14472c029f8)


1.  TVBox_takagen99（https://github.com/alantang1977/takagen99-Box）

2.  TV_q215613905（https://github.com/alantang1977/TVBoxOS）

3.  影視TV https://github.com/FongMi/TV 

4.  道长源地址：https://gitcode.net/qq_32394351/dr_py/

5.  道长接口 https://pastebin.com/raw/5NHaxyGR

6.  🚓运输车🚓 https://jm.dovxi.repl.co/api?url=https://ghproxy.net/raw.githubusercontent.com/52670576/box/main/ysc.json

                https://github.com/52670576/tvbox
                
                https://gitee.com/lekanbox/ysc
        
7. 🍎小苹果影视盒子🍎  http://app.pingcaca.com/share/?invite_id=WDM3MDJQ

8. 🏮大聪明多多🏮 https://jihulab.com/duomv/duo
         
               https://yydsys.top/duo
 
9. 🐕http://ltjm.ml/mao.php?url=https://d.looks.wang/我爱夜猫子

10. 🐄楞牛哥 https://jm.dovxi.repl.co/api?url=http://tv.lengniuge.ga/yingshi

11. 香雅情接口：https://www.123pan.com/s/alSeVv-lGO0A.html

              https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/Vivo-Max/XYQTVBox/main/XYQTVBox.json

![pexels-quang-nguyen-vinh-2131623](https://github.com/alantang1977/X/assets/107459091/63d15301-566f-493f-bd9d-5db74bd5d368)


一：TVBox配置接口 （不分先后）

1.饭太硬：

http://xn--sss604efuw.ga/x/o.json

https://xn--sss604efuw.ga/x/o.json

https://files.zohopublic.com.cn/public/workdrive-public/download/uyv0t678c488189af47bb91dc108484d17431

http://ltjm.ml/mao.php?url=http://饭太硬.ga/tv

https://jm.dovxi.repl.co/api?url=http://饭太硬.top/tv

https://jm.dovxi.repl.co/api?url=http://xhww.fun:63/小米/DEMO.json

http://ltjm.ml/mao.php?url=https://神器每日推送.tk/pz.json

https://api.ys66.repl.co?url=http://饭太硬.top/tv

2.唐三：

https://gh.t4tv.hz.cz/newtang.bmp

https://jm.dovxi.repl.co/api?url=https://gh.t4tv.hz.cz/newtang.bmp

3.FongMi：

https://ghproxy.com/raw.githubusercontent.com/FongMi/CatVodSpider/main/json/config.json 

4.巧技：

http://pandown.pro/tvbox/tvbox.json 

5.俊于：

http://home.jundie.top:81/top98.json 

6.霜辉月明py：

https://ghproxy.com/raw.githubusercontent.com/lm317379829/PyramidStore/pyramid/py.json

7.小雅js： 

http://drpy.site/js1 

8.菜妮丝xBPQ： 

http://ltjm.ml/mao.php?url=https://tvbox.cainisi.cf 

9.肥猫接口：

http://xn--ihqu10cn4c.xn--z7x900a.love:63/

http://ltjm.ml/mao.php?url=http://我不是.肥猫.love:63/接口禁止贩卖

下载链接：http://ltjm.ml/mao.php?url=http://%E6%88%91%E4%B8%8D%E6%98%AF.%E8%82%A5%E7%8C%AB.love:63/

https://dxawi.github.io/0/0.json

电视点播配置接口2023

配置:http://肥猫.love

配置:http://饭太硬.ga/x/o.json

唐三配置接口:https://hutool.ml/tang

巧技配置接口:http://pandown.pro/tvbox/tvbox.json

配置:http://home.jundie.top:81/top98.json

小雅配置接口:http://drpy.site/js1

莱妮丝配置接口:https://tvbox.cainisi.cf

配置:https://神器每日推送.tk/pz.json

配置:https://maoyingshi.cc/tvbox/云星日记/1.m3u8

https://yydsys.top/duo/v.json

https://yydsys.top/duo/v.json

https://yydsys.top/duo/x.json

https://yydsys.top/duo/o.json

https://yydsys.top/duo/v.json

 ![2202_2012102321380600_超人哥哥](https://github.com/alantang1977/X/assets/107459091/6479c06d-33ce-4824-b272-44feafd5e915)


随机轮换壁纸：

（1）https://tian.chuqiuyu.tk 自制横屏精美壁纸1

（2）https://yun.chuqiuyu.tk 自制横屏精美壁纸2

（3）https://shuping.chuqiuyu.tk 自制竖屏精美壁纸

（4）https://jianbian.chuqiuyu.tk 自制渐变简约壁纸

（5）https://bing.img.run/rand.php

（6）http://www.kf666888.cn/api/tvbox/img

（7）https://picsum.photos/1280/720/?blur=10

（8）http://刚刚.live/图

（9）http://饭太硬.ga/深色壁纸/api.php

（10）https://www.dmoe.cc/random.php

（11）https://api.btstu.cn/sjbz/zsy.php

（12）https://api.btstu.cn/sjbz/?lx=dongman

（13）http://api.btstu.cn/sjbz/?lx=meizi

（14）http://api.btstu.cn/sjbz/?lx=suiji

（15）https://pictures.catvod.eu.org/

![2700_2013040313000400_IMG_0164](https://github.com/alantang1977/X/assets/107459091/912df5d9-da50-479f-88f9-92adfc74429b)

软件架构

http://www.metools.info/other/o21.html

www.metools.info (http://www.metools.info/other/o21.html)

文件md5在线计算-ME2在线工具
在线文件MD5计算，不用上传文件即可计算文件MD5值，快速方便验证文件是否被修改过。

短址:
http://ewwe.ml/0000

生成地址为以下格式 
长老接口 例👉 http://ewwe.ml/tstv
http://ewwe.ml/你的短址(或随机四位短址)

![2701_2013040313000500_IMG_0165](https://github.com/alantang1977/X/assets/107459091/61b602c7-9cb6-4f0e-9554-6c71d316438d)

安装教程/使用说明

取得阿里云盘token方法如下：先通过浏览器打开阿里云盘官网并登录网页版：https://www.aliyundrive.com/drive/ 登录成功后， 打开开发者工具 ① 点击 Console进入控制台 ② 在控制台输入 JSON.parse(localStorage.token).refresh_token ③ 复制返回的32位字符串，不要复制双引号

![f3pJ5nzM-wallha com](https://github.com/alantang1977/X/assets/107459091/69ed789a-7ad9-4a83-a54c-b46c26550742)


国内代理方式： 原地址：https://raw.iqiq.io/(https://github.com/alantang1977/T/blob/master/TangTV.json)

加速地址：https://raw.iqiq.io/alantang1977/T/master/TangTV.json（将https://github.com/和/blob删除）

https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/alantang1977/T/master/alist.json

接口分享

https://gitea.com/alanchaotang/TVBox/raw/branch/main/

https://gitea.com/alanchaotang/TVBox/src/branch/main/

正确方法将src换成raw blob换成 raw

再去https://o.vg/?lang=ch 缩短链接

🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜🦜
emoji表情符号大全-emoji在线复制粘贴 https://play.igo9go.cn/emojiall/#animals-nature

https://funletu.com/emoji/

https://www.emojiall.com/zh-hans

https://emoji6.com/emojiall/

🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓🐓

TVBox配置编辑器： https://kvymin.github.io/CatVodTVJsonEditor/

下边这个比较牛了，能加密，能解密：

https://hfr1107.github.io/CatVodTVJsonEditor/

https://xn--m7rp06gw5k.ml/

加密解密：https://base64.supfree.net/

图标网址
https://www.iconfinder.com/search?q=tv

![pexels-pixabay-210186](https://github.com/alantang1977/X/assets/107459091/a3948131-dc5f-4089-805a-272248a98b82)

